波台24 香港第一天才球員歐陽慧冲(冲哥)又創業賣嘢食冇人講？

冲哥

思想sir

推！

海鮮角樂啦
握手哥梁子駿開

樓上海鮮角樂打手

有個冲字嘅都好屈機

吾你老母

仲有咩人有冲字？

體諒下 佢去完葡萄牙發展後廣東話差左好多

胡sir

係喎